8.11 港島東遊行建議—拉攏福建人we connect

中聯辦煽動福建幫在8.5同示威者打鬥，應該好明顯
(北角警署在未受大規模包圍下遲遲不介入係證據)

福建幫打輸，但義士未有大規模報復，算係避免族群衝突
但福建幫吹雞，如無意外，福建來既打手會在香港留幾日
(已見佢地在五枝旗桿「護旗」)

8.11港島東遊行，示威者可能再在北角同福建人衝突
好多巴打在想如受攻擊，如何武力回應

大佬，攻心為上，
要打，我唔信兄弟打唔贏
但成件事會由五大訴求>SPIN去反黑警>進一步SPIN去族群衝突

有無想過Connect埋福建人？
例如事前在北角附近(我知北角好似無，但炮台山有)連儂牆講下福建近年既維權事件？
請佢地善用香港既傳媒，講下在家鄉有咩不公平問題？

再講明香港人同樣在維權，同佢地想家鄉好係目標一樣
而且示威者由始至終，無意針對福建人社區

甚至學定一兩句福建話口號
(福建人加油之類)
行到去北角時大家一齊叫

武力對抗之外，共產黨贏內戰，係因為統戰成功
係時間connect埋福建人

自推

push

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

睇下啲支那人對福建幫既睇法

預早貼下福建維權事件幾好

企喺條街點都會睇

始終有人會睇到

聽講福建人對家鄉、家族既概念好重
如俾佢地知道身處香港都可以為家鄉出分力
佢地應該幾樂意參與
最好有福建話口號到時佢地會叫得開心D